坤狗又俾人撚

田妹妹

7

阿田真係小器
坤哥今時今日咩身分呀

咪係

咪臭係 上埋阿田都仲得